各位連登痴線佬一齊 Sing hallelujah sing hallelujah

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord